# Huawei

::: tip Примечание
Рекомендуется предварительно ознакомиться со статьей [Энергосбережение](/guide/tochki-android-bkg-mode.html).
:::

<h3> Настройки энергосбережения для приложения «Точки» на мобильных устройствах Huawei </h3>

1. Войти в настройки ОС Android, например, нажав на кнопку «Шестерёнка» в верхней выдвижной панели:

![Войти в настройки Android](./images/huawei_bkg_mode_1.jpg)

2. В поле поиска настройки введите слово «Батарея», выберите настройку «Батарея»:

![Выбрать настройку «Батарея»](./images/huawei_bkg_mode_2.jpg)

3. В окне «Батарея» нажмите пункт «Запуск приложений»:

![Пункт «Запуск приложений»](./images/huawei_bkg_mode_3.jpg)

4. В открывшемся окне найти приложение «Точки» и снять переключатель справа:

![Снять переключатель справа](./images/huawei_bkg_mode_4.jpg)

5. В открывшемся окне включить все переключатели:

![Включить все переключатели](./images/huawei_bkg_mode_5.jpg)

После выполненных шагов операционная система прекратит останавливать работу приложения в фоновом режиме.
